政府出得愈嚟愈多嘢轉移視線

721元朗仍然係hot topic
何妖同成班民建聯出嚟搶焦點
大家屌得好開心 繼續嬲佢
政府嘅計劃就成功

就算呢幾日不斷出post
表明上環先係主線 開槍事件要關注
但都唔夠一個小丑出嚟咁juicy

係呢度想大家mass share返上環事件去Facebook IG
唔好比單嘢淡落嚟

五大訴求

Absolutely

Push

推

push

我覺得宜家有兩條主線，何君堯代表的係鄉黑，我地要表示永不懼怕暴力，先可以挽回其他人（尤其是屯元天志士）的信心。
我希望你可以撇除上環先係主線的概念，兩樣都咁緊要，不過元朗係士氣一戰，要先解決。
而且上環事件亦可以喺元朗遊行中提出。